No 24 Oktobril
Sauga koggokonna kohtus, kous ollid: peak. M. Peterson
Kohtomees P. Leppik, J. Rawon, M. Janson
Rino Ummalas kaebas et soldat Laus Holter ta tuura ei pea taggasi toma.
Atstawko soldat Laus Holter ütles et tal Rino käest üks rehnung 5 R 25 Kop. sada on
Möistus:
Holter peab Rinole 5 koppik weel taggasi maksma ja se tuur 8 päwa sees ärra toma.
